（轉工撚）通常跳糟加幾多%先正常？

如題
唔講銀碼 講%
加幾多%先正常？
裸辭既話bargaining power係咪細好多

20%

咁多

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

正常20% 少d咪15%
勁個d咪40-50%

咁都叫多？30都唔過分

20% 係最少

仆街
我個expected salary 咪寫低左

20 係少
30 係基本

唔加咁多 跳嚟做咩？

鳩吹啦你

除咗名氣大既人
一般打工仔大公司銀行頂盡加30%

你個基本邊度黎

樓主你自己用腦諗下
你年資/做邊行都無提過
D人都吹到40 50%
你自己諗諗佢地講既野有幾可信

認真，問過獵頭，佢地一般叫candidate開10-25%

咪係
唔通做侍應都轉工加兩成咩

實際加幾多唔知，但獵頭通常幫你叫多20-30%
當你正正常常做緊啲要u grad 入行既工
當兩間公司同lv，加唔到15% 轉黎真係搵笨柒

認真 加過85%

120%

你轉工為乜？為錢！加得少轉黎做乜？屎忽恒？

的確係20%以上先考慮

當然有好多因素，例如話興趣同夢想，可能減薪都會去添。例如話前途，如果新公司短期可能減薪但長遠有賺或者前景更好都可能會接受差少少既offer

收到
同埋想問下 返緊份工去見 議價能力係咪會高d
至少有份工係手
但係好多工見到要一個月通知都唔考慮

轉親都無加過

唔會同公司講加人工呢啲老土野
公司肯比機會我 我多謝佢地先啱

通常叫30
比得25

邊搵邊做住先啦, 過埋年睇下咩情況
而家比較少工

邊行又唔講

咩工種又唔講

點答你？

25-30%啦

跳得都aim at一個高過本身啲嘅位

-5% 依家有工比你返算好

上年年尾轉
金融界
加左25%
我就叫30%，俾人壓至加25%
自己又急住轉工就算數

關咩事 睇你原本幾多㗎啫

150%都見過添啦
10k去25k

做狗啊?

試過加500%

1萬變5萬

50%. 講真

係呀 不過係it狗

有幾多呀？
當你二萬先到二萬四，分分鐘公司闊佬嘅你唔跳都加咁多
就算中層管理， 五萬都係到六萬，一皮嘢好多？

其實重點係 我想講百份比 係睇你上一份係幾多嘅啫 唔通你40k仲可以直上60咩 唔係唔得 少囉唔好講到係基本要求咁 唔好話60 50都難啦

10%或以上

8千變萬2咪5成囉

無50都要近50啦，如果唔係跳黎做乜，貪嗰三幾千？原地搏升唔好？

巴打做成行 咁樂觀

我試過加四成
一萬上萬四。
零四年...

算半fintech ，最近見親啲工都加20％以上，有份60％
依家等埋offer 就起身了。

原來係高手 難怪
fintech而家普遍搵到幾多

高咩手，上邊例子搵四萬本身都係叻仔黎，咁叻仔叫高啲係無問題喎

平均人工難講，因為好多唔同位，但普遍都唔差

有廿%比佢地食左，headhunt狗咪撚同我講唔係收candidate ，間間公司係唔係都話自己expand緊架啦，點請人公司budget都一樣固定，唔通班狗叫高d公司會出多d,咪撚on9?

programmer搵4萬唔係好易咋咩 見啲人成日講 ai fintech ibank 做programmer or system 搵好撚多

做緊咩又唔講 宜家拎幾多又唔講
點撚樣答你
中高層 10幾20%個加幅已經好大

同埋你要成個package計
有時唔止睇錢
例如你本身都hea工黎
明知第二份好大機會忙到嘔
會唔會為左加2 3k而走

點會唔會，candidate人工越多佢拆越多喎 平均收三至六個月人工
你係hunter 會叫班老細請平啲？你識唔識架你？

係，做幾年就有，俾唔起啲code 狗即走，走多幾件間公司都幾頭痕

%無意思
個人覺得起碼+5k先有意思

我講緊請人間公司呀on9,唔通你叫高d公司會多左錢？仲有我都做緊fintech,好多fintech公司都係靠緊融資

你叫高啲點解唔會俾多啲？我之前負責in人，開二萬請junior，佢show到佢值，同公司傾完最尾出左二萬七。

仲有就係cash rich先開得高人工，簡單啲講佢地有錢就一定係盡洗再call b 輪 c輪，不如你了解清楚先講啦。Fintech 間間都係五七年貨仔，十幾年都叫長啦，咁既background 仲要係燒緊錢年年蝕既，唔開高點吸引人材？

明顯佢仲喺蛇頭期

20% +1

上一份23k
轉工33k

programmer入職都25k啦 做3-4年一定過40k

我啱啱出身嗰時一年半轉七次，萬二到二萬一

45

一大班本身underpaid得好緊要
益係本身個base低既走出離話加過50%果d就摺埋一邊啦

你咁講 好多p仔睇到實屌你

點解

因為大把p仔做4年無40囉

兩年跳一次 每次最少25%都39k 啦
6次60k 我都見過

6年

都係嗰句啦 有實有㗎 多與少嘅問題啫 有人入google facebook添 但唔係norm啫

無係自己懶懶行啫，肯轉工既無四十都三十到尾
自己要安定唔願郁咁邊個幫到佢

我做室內設計，如果工轉工，我試過加50% , 好睇HR 好唔好人幫唔幫你爭取。

亦都試過轉工得5% 增長 ... 甚至無加都試過，但果陣好想轉工就硬食。

最誇張果次係上司跳槽去左另一間公司，仲要做director, 佢帶埋我去繼續跟佢，幫我fight 左加120%, 好睇你果刻際遇。

你個時幾耐經驗到呀？

你阿頭好撚好人